{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075271?place[place_type]=GID&place[gid]=1075271&place[latitude]=34.8145710915&place[longitude]=128.6692418662&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 그랑드펜션"
    },
    "text": "ハンマーモンドル海辺は徒歩7分の距離に位置し、外島、海金剛、九条羅海水浴場を全客室から鑑賞することができます。 予約された料金は基準人数に基づいており、追加人数とバーベキュー施設の利用料などは当日現地にてお支払いください。 追加人数料金およびその他の使用料はペンション規定に基づいて適用されます。 平日と週末は平日(日~木曜日、祝日最終日)と週末(土曜日、祝日前日)、そして金曜日別途に区分されます。 基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの料金が追加され、バーベキューの利用料金は人数によって異なります。 外部グリルを搬入して使用する場合、払い戻しなしで退室措置となり、愛犬同伴の場合は追加料金が加算され、小型犬のみ同伴可能です。 入室は15時以降、退室は11時までです。 入室時間が20時以降の場合は事前にご連絡ください。 退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は元の位置に戻してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にあり、次の利用者のために客室やその他の施設物をきれいに使用してください。 火災に特に気をつけ、高声、放歌、または爆竹の使用は自制しなければならず、未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者の許可が必要です。 食べ物とゴミは分別してください。 その他の施設を利用する際、管理室の案内を受ければ、より便利に利用できます。 101号スパは基準2名、最大6名まで利用可能であり、ダブルベッドがあります。 1102号スパは基準2名、最大6名まで利用でき、ダブルベッドがあります。 1201号から1204号までのスパは基準2名、最大4名まで利用でき、ダブルベッドがあります。 1ビッグファミリールームは基準4名、最大10名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンマーモンドル海辺までの距離は？",
            "answer": "徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "どの海水浴場が客室から見えるのですか？",
            "answer": "外島、海金剛、九条羅海水浴場が全客室から見ることができます。"
        },
        {
            "question": "予約された料金は何人分ですか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数に基づいています。追加人数とバーベキュー施設の利用料などは別途お支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金やバーベキュー施設の利用料はいくらですか？",
            "answer": "追加人数料金は1人当たり20,000ウォンです。バーベキュー施設の利用料は人数によって異なりますので、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "平日と週末の料金はどのように違いますか？",
            "answer": "平日は日曜日から木曜日まで、祝日最終日も平日料金です。週末は土曜日と祝日前日になります。金曜日は別途区分されています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、追加料金が加算されます。ただし、小型犬のみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時以降、退室時間は11時までです。ただし、入室が20時以降の場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失についての責任は利用者にあります。次の利用者のために客室やその他の施設物をきれいに使用しましょう。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。同性の場合でも保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "食べ物とゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、食べ物とゴミは分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "他の施設を利用する際にはどうすればいいですか？",
            "answer": "他の施設を利用する際は管理室の案内を受けてください。そうすることでより便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "101号スパの利用可能人数とベッドの数は？",
            "answer": "101号スパは基準2名、最大6名まで利用可能であり、ダブルベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "1102号スパの利用可能人数とベッドの数は？",
            "answer": "1102号スパは基準2名、最大6名まで利用可能であり、ダブルベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "1201号から1204号までのスパの利用可能人数とベッドの数は？",
            "answer": "1201号から1204号までのスパは基準2名、最大4名まで利用可能であり、ダブルベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "1ビッグファミリールームの利用可能人数は？",
            "answer": "1ビッグファミリールームは基準4名、最大10名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 742
    }
}